濕鳩POKEMON為奶共改名做精靈寶可夢，連登仔已經接受左了

遊戲台班垃圾，已經無人反了

精靈寶可夢好聽過寵物小精靈多多聲啦

佢唔跟大陸叫口袋怪獸
我都己經覺得可以了
雖然佢而家咁釋都係柒味濃

之但係呢
宝可梦都係係支那率先註冊
跟住先到港台

笑左無野好講

無人敢入黎講你懂的

一年後
國安法係黑警執法已經好好 起碼唔係公安

麥當勞都大把黃絲食啦
ps4咪一樣大把黃絲玩
燒唔到自己果陣咪無限批鬥囉
燒到自己？扮見唔到先

剋屬都無嘅垃圾等睇中路水箭龜俾噴火龍屌打

廿年反抗爭成功後 任天堂先有機會轉返寵物小精靈

奶共寶可夢

而家連精靈兩隻字都無撚咗 得返寶可夢

咪大把香港連仔玩，有咩問題 ？抗爭左D咩？

唔明 點解係奶共？

咁Sony 連自己個名都無原則，有新力唔叫走去叫索尼，奶共奶到屎眼都乾淨哂，香港鋪招牌仲用殘體字，點計

台灣、香港曾長期採用「新力」作為中文譯名，除了具有「創新」、「力量」涵義外，也兼具SONY創業精神；中國大陸則是採用較為洋化的「索尼」作為SONY直接音譯的名稱。自2009年起，SONY定調全球統一中文名稱為「索尼」

Pok...Pokemon 點...點同呢！？邊可以...邊可以混為一談！咁樣唔算...奶共！

因為用普通話譯音
其實佢係無視你香港市場啫😂😂

歌仔都有得唱

寶可夢日夜緞練去取勝

I love 寶可夢 認定你是朋友

有啲都用返香港名架喎 佢想統合個中文市場姐
一隻game出三隻中文你都煩啦

係 但睇你受唔受囉 用家冇必要幫佢考慮
我就唔會叫寶可夢

當初係唔係任天堂改寵物小精靈?
以前台灣都係用寵物小精靈?

台灣係神奇寶貝